有冇巴絲收到見習技術主任（材料試驗） offer?

有冇巴絲收到見習技術主任（材料試驗） offer?

你有啦咩

推

就咁技術主任就收到

大約咩時候收到?

我淨係報左見習

請咁少都有OFFER叻仔

日日催眠自己
我好鐘意玩石仔

Push

有未

waiting list

你收到通知啦？
收信定收電話？

收信

你係報見習？
今日收到信？
係唔係連waiting list 都冇都會有通知

係見習 星期六收到
應該係

你interview 中間個test 果3條問題都答得ok?

應該答錯晒😂

你就好啦有waiting list😭

可能你都有呢！

師兄你最後有無offer 我waiting list排第2